典解呢度D毒撚咁鐘意教人cow女

明明自己都冇女係到扮情聖

靚女唔該留個TG
me 1米8

就係信錯你哋連登仔囉
咩叫人自信啲，歐高榮啲，好喇班毒撚真係跟足
又被你哋笑

毒撚最忌有自信牙ching

含撚啦你

咪話啊
呢度D 人留個tg 都cow到女
禾學歷高, 又靚仔, 仲有1米8 (4捨5入)
都係冇女
個天真系吾公平

因為沙田me

你學唔到?

唔係1Q題囉老友

得wechat,
OK唔OK?

又唔係我教
我都係上黎跟咁多位學野咋

甘梨收嗲啦
9吾搭8

唔好表白 直接拖

試過啦
最尾搞上差館, 俾左皮幾私了

我四捨五入2m pm me

行家過主啦